白人歧視黑人同黃種人

黑人歧視黃種人 香港人歧視返自己人 踢足球既歧視打籃球 完全唔明白有咩好嘈 係要踩人地做既運動抬高自己鍾意既運動 乜嘢心態

咁都拉到返落blue ball

籃足排都有打 各有各好玩 唔明啲人有乜好嘈

巨乳人妻

咪撚歧視人地啦 死仆街